[求解]其實去聽演唱會自己唱埋一份係咩玩法

今日去聽叱咤頒奬典禮啦
到陳奕迅唱歌果時
隔離條仆街唱埋一份
咁我聽佢唱歌，定係聽陳奕迅唱歌
條仆街當唱緊卡拉OK定係想人地聽佢唱
自己又唔係唱得好
大佬我黎唔係聽你唱歌嫁

唔想聽咪帶耳塞
on99

你唱k個陣開伴唱
自己唱個陣會唔會聽唔到伴唱個聲啊on9

歌手叫你：「一齊唱」， 咪一齊全場大合唱囉
如果冇叫就麻煩收聲， 最好連拍子都唔好打。企起身，舉下牌， 揮下螢光棒已經足夠對歌手表達最大嘅支持。

講緊聽live 呀撚樣
要唱死返去k房唱飽去
我黎唔係聽你唱歌